[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1134)

然

slow

岩岩萬5個個

好堅

冰封角之術 全場只批准有9隻角

入波啦 拿根亞

有膽又有運

7c

-3呀屌你毛毛

主cup

好忍得手 派錢波買到哂

事後貼飛都唔知做乜柒

破冰10c

入波輸半格好嗎

我萬5去100咋

-4c

GoGogo

似1:1

30k 去0

你未夠功力 下次先

羅巴10.5b 入得過？

Same

-3c

要1-1

事後飛

似好啦

10.5 買大定細好

信了

s

好難玩呀， 買托盧卡果陣廢過西， 買對家果陣又正氣

最好就2:0

要2:1

羅巴買咗咩

有人話唔信 果位巴打先貼事後

俾多3c我

係

上呀
客ng try try

89分鐘岩岩好9角，全場9角 繼續冰

馬無事後 波就事後 因為沉post無出心水

拉古奶

goal

Pm 佢囉

客ng

1-1

Goalll 1:1

屌

主ng中

有無睇錯
馬體2100
法高1900

$4000
點變5000買2串1

冰冰冰9角完

1.5 gel

個龍on9...

買完1.5/2大波未禁完成 就即入

喂2隊入撚完 刷c未

mg

1:1
差一球
是但一邊入多球啦

1:1!!

估中主ng 無買

乜柒都冰封ok?

主請cup la

刷埋果3c先好停呀屌你

客個龍咁早出黎好柒

杯佢老味

ok 冰封角

2c ok?

有冇人可以話我知羅巴買咗咩

兩隊各入一球 快

8.5 9.5

追和就要冰角

話左劇本， 80分鐘主會入多粒

9.5b

8.5 9.5b

好似9.5大

買左個希望

thankss

拿根亞衝呀

杯佢老母+9.5b

1:1極限了

不了 主入哂

冰角術 全場得9隻

Goal大波cashed

買左反勝

1：1
7c-2

thanks

拿根亞入多球

刷角停波

支持9隻 冰呀

20分鐘俾唔到3c我真係屌灑老母

Ccccc

刷佢老母c呀

入乜鳩 又唔刷c

Sorry 貼少左場

你理撚得人呀 又唔係派你

岩岩明明係客罰球
無啦啦比人一個快反收皮

配服

劇本

追和就算喇 乜柒都冰封

屌起身米倫又輸半

拿根

大家準備入手 高水角大

其實1k 推4口已經上1萬 好正常 睇你有無膽

屌你老母兩隊上半場都唔入

連ccc牙

Cup佢

我係隔離po睇過呢位清 堅勁

1:1完就射12?

睇你當果d係錢定數字

好似有次回合

記得ching之前係隔離好似連勝左幾場？

人地100喎...

有冇人可以比d鼓勵我 點解可以成日斷一關

有次回

講到咁簡單

俾多c我入9.5細先...

有
客隊囉左作客入波 可以收手

主ng 9.5大

屌你老母買緊又刷

狗會派彩未 買唔到即場

15場

下次想買5關果陣 買頭四關就贏了

繼續冰冰冰

下場識買了

發現讓球主客和好多100%波

冰封俠召喚

拿根反cup啦快啲

3c

有c?

C未

大波是夢嗎

9.5s gel了

-2c

9c

Cashed

差1c喳

開到大波就好啦

jj插地求1c

Cup了

2:1 cup

正氣到

入波係咪冇c了。。。

岩岩諗注小注ng

鳩

求多角

屌你老母咁樣入多粒都唔刷c

仆街熄燈

2:1痴線

鳩。

托盧卡又害人 好彩淨係買大

1c比個黎啦對面

奇跡大波波

場地斷電喎

無入球已爆

8.5b cashed

反cup9倍個時冇勇氣入

做乜lihkg 死ser

今場果然無平手

食哂大波 大角

托盧卡又畀人絕殺

拿根好波

Too

岩岩死ser
屌佢老母

-1c

最高13倍...

客快撚d追和 仆街

我睇嗰陣13.5

Cup得好 cup得鬼馬

10倍 我都冇勇氣

星爺又中角膽

真係客入一粒反cup

Gooooal

星巴真係勁

入左冇角

封撚左盤？

場波

好彩補飛

客一係追和 一係解散

完左場？

拿根頂實 唔好好似阿梅咁臨尾香

完場

+6

+6刷埋果C佢啦

6分鐘 俾多1c

我都係想過檔屌下波 大家有怪莫怪了

補時比1c好無

終於起番個頭。。。。

仲有4分鐘

Goal

補6分鐘 跪求一角

補返個客NG先

6分鐘
絕上絕
this is 墨假

角啊屌你

9.5s gel

有角有得絕殺

星巴買左上盤

補禁多

反手

8.5b岩岩停屍嚇死 好彩收錢
點知跟住拿根又反cup

Ccccccvcc

星爺唔係又角膽下話

迷主隊了 咁樣絕殺

9.5s gellll

睇泥都似

買角只信星巴

1c

托盧卡12m未屌

8.5b 回返少少血

Dllm c

星巴加羅巴 好放心買角球

小星事前都預言左角大仲補左注 你地都唔珍惜

反cup9倍冇入，2.5 4倍又冇入

1c呀屌你老母

托盧卡

星巴依家啲角

Cccccc

2:2完場我改名做星星蛇跟班

拉古奶上星期又係90分鐘絕殺

快比多1c

琴晚佢對家針撚左 屌

10c完場好無

完未

好彩佢秒角， 中場先買大c, 唔係又中位數含住死

劇本好嘢

戒賭角球

星蛇買左9.5b,冇人夠膽唔聽佢話

-1c jump

好

10c完比所有巴打屌屎眼

2:2未 屌

完

哥連x獨立x拉古奶 8.5b

咪搞

排隊屌

所以買8.5b

佢好似破左燈 8.5b

小星已經運用自身運氣到極致 細注事前 大注即場

客上呀

就完場輪緊波都仲換人

全場9角繼續封住

又g中位數

屌佢老母

懷疑星星係角球操盤手

星巴8.5b 佢依家破燈 岩岩好夠

得返3k
有無可能上到25k呀拿
用一星期

屌好彩8.5入左啲止血

補左7分鐘仲唔吹

星仔賽前9.5h crashed

完了

補到2-2/3-1 快

冰封成功

根據運氣黎講 3>6>12>24 四場唔難

屌你老母 好彩8.5止左啲血

星巴中位數勁過狗會

榜首受讓真係伏黎

沒有了

星哥又中角球膽

星星蛇角膽

星蛇再次顯神蹟

屌你星蛇琴晚又爆我c...

拿根亞中

琴晚過關6x22 串左9.5b 不過已經斷左兩關， 我諗中4 關可能先收得返幾十蚊。
今場中8.5b 仲有主隊反cup

角球真係比狗玩 跟人買自己買都輸到仆街

星星蛇好波

完埋gel

無人準得過小星呀我拜

又中， 屌你

星巴先勝美巴再贏羅巴

呢場2.5開埋就係串錯兩場荷乙

拿根盤+2.5B

下次比返大角你

星蛇反底

多謝星哥

早飛跟左羅巴9.5b，好彩補到8.5b

琴晚角大真係派錢波黎

小星要保持住買事前 再補即場 跟實大佬

星蛇連續兩日打敗美巴羅巴

買左9.5s嚇到我

墨假 1.5/2 高水 CASHED GEL

唔關你事 係對手太強

星星蛇=波台角神

回本未

由小星出現既第一日 平注跟 勝率有9成

得返3k咋

上盤持有多多都唔夠睇醫生

星蛇

冇睇直播真係唔好買角...好難玩

星蛇夜晚會有時會贏
不過平均嚟講都係。。。。。

德穴 綠雞

好少覺得墨假咁正氣 朝早輸1500 反杯 贏100

其實定係我燈左星星 我鳩揀2關買對家 佢就幾嗰兩關

日乙

6點又有臭雞

綠雞比狗屌㗎 咪撚買 上場深刻體會過

上面

屌老母
猶豫左冇買8.5

一起身 睇完賽果 安曼真係垃圾

半大

淨底最後300
一鋪過綠茵算了

捉到墨聯劇本

勇者

事後全面進場

又事後

呢到無野多 事後狗最多

夜晚阿婆都識買 又有垃圾馬

呢個真， 所以琴日我話戒賭角， 但呢兩場角大派錢波又忍唔住買

日乙大波唔洗諗

3k allin 大波算

點睇半大

今個月真係幾旺, 非事後狗

我6 關中得3關， 你尻揀2x1 中到都勁

星蛇派錢比馬會

何必咁衝動

因住好似上次咁

星蛇我愛你❤️

沒有你 我什麼都不是

柒得過綠茵 比人cup 4球

星蛇戒賭啦

2隊都係雞嚟

挽留

真心 每人捐返多少Gchi星蛇繼續出料點睇

日乙同德乙就係咁多鬼野

但綠雞好似好少少

會沉唔好咁做 要比佢自由發揮先有水準

都岩

我都想買3k 大波

跟30

Yes 我繼續支持星蛇了
尋日我仲屌鳩星蛇 諗起都後悔了

係 動物好過植物

輸左17k

依家等3k救世界

癲 賭左咁耐好少人有小星咁既實力又無私分享

初步想要綠

有機會要夾份請星蛇食返餐好既

星蛇希望你再出多幾條俾我追數ok?

上星期贏20k cashout完 呢四日輸6k

都係超正數

cashout會out埋運

墨聯真心係易買的

多左了

書包

mark 低唒名， 第時冇飯開會搵你地，暗號： 9.5s, 10.5b

事前唔講？

以小星實力 其實10蚊就帶領到手足贏錢

托盧卡假波撚

做多左啦條友

事後狗真多

都唔明2018仲有人買托盧卡

完左場你講乜撚都得啦

錢係我就入我袋

買左5.5倍 2.5b

上次60蚊半0全7帶領手足反cup狗會我仲記憶猶新

上個月cashout左20k
今個月輸返17k

單場日穴就係為左假波而生
邊一邊少人買 我就要

事後你POSR出黎博咩姐

得啦 叻啦 Dllm

今晚要努力

咁應該唔係你

Cashout 好邪

我次次到最後一分鐘先買, 點分享 XD

呢場中左會買曼聯單
記住喔

我過年cash out 左20k到依家都無中過馬了 屌

暫時綠雞 晏啲firm

收翻埋啦

買完post囉 等完場先講

咁就咪貼事後飛啦 冇人想同你分享事後喜悅呀

其實都幾鍾意見到事後大注贏錢飛 吸撚晒佢既運過黎

你覺得有人想知咩？

依家打算
上返20k
打個和就唔玩
唔求有賺
唔買過關
就係單頭

唔 cash out, 會愈買愈大

通常大注事後之後都收皮

輸20萬贏2萬 比佢貼事後呀比人威下唔好咩

好彩我一路都玩得細
輸輸下都未入夠20k入去

Ok...留名

On9先買6串20 5串5

無人想知你班事後狗贏幾多啊 我淨係知自己輸緊

6x20不如學星星蛇買6x22

20k都叫唔大 我幾時先衝破到200

1800 半大

六點想重注半大或者大波

6x22其實好抵買 叫小星整條6x22單雙 全對家我比返錢佢

有走地有乜所謂，果陣仲好分

我未試過一次過入超過500入狗會户口
嗰兩皮係買1蚊四重彩中架

個場隨時開0:0 冰封入球

5月11既飛都貼，宜家仲有冇淨

依家波PO個個手足都幾皮上落 我少個0

半大黨員

未中過四重 買5隻永遠膽錯一

9c 完

真心6場應該一係6串1 一係6串22
5串6

幾千 賭左年幾兩年 由千注 變返20蚊注

我再少你2個0

抖下先 日乙見

少三個0 thanks

呢兩隊日乙對賽未試過開大波啵

半大先岩sorry

我淨係買4隻複式
不過嗰輪堅有運
日假9買6x1 5x1都中到

我都係廿蚊

就等我黎破

跟左星星蛇買角？

對上一次半大11年

救我呀 星蛇燈到我就針

3倍幾半大 得日乙同俄超先會開到

agger 日假最鐘意買半大

美巴都救你唔到
星星雙殺美巴羅巴2日

今場買下綠雞先

琴晚星蛇對家 今朝你對家 針晒....

琴日安曼個場最西

跟個半大黎屌下波 破冰時機黎啦

3K 兩日推上20k有冇可能呢

我係夜晚燈
星星朝早燈

朝早買五口全抄 燈了

睇嚟係我未看透世事

想喊 好彩早兩日cash out左次

即場全炒

我贏個啲輸返晒出去

我 三口即場 買完ng對家入 錯晒次序

5x5都冇6x20咁on9
6x20你知唔知邊20注?

刺客都過左黎波post
買細注左咁多既

刺客好撚勁

日本波唔岩大注 最好小注玩

有冇手足有雲加個tg?
佢咁撚燈，買之前參考下都好

你岩 me輸傻左 日假

佢肯撚定想齊頭200$買盤最低要求先咁買

同埋6x20斷一關都收錢啦
成日都斷一關 買5x5好岩呀 都預左冇一關 買少注5x1

6關最好已經係6x22

我賭會買6x7

都得
但6x22中關有機會唔輸錢
6x7最少要5關

400 分兩注買 定一野轟落去

感謝
唔買佢對家都盡可能唔好同路

我都買左

200$現金卷岩岩好嘛 中既幾錢都係中

咁應該會買6串7 就係想200$買曬 今晚會買6串7

me gun左 少少

可唔可以解釋下？賭齡嘗淺 6串22

轟到1600
1000買波
600買馬

我以前都買過條6x7波膽過關全中

你知唔知6串20係邊廿注？

6串20果d拎黎買波強阿
買馬
5串5懶得禁幾張飛掛

咁撚堅

想知派幾多

搵到張飛岩岩好賭齡四年
事後飛呢張唔派太耐

無撚錯

唔知 平時都係買6串7 近排想齊頭買200$盤先至買6串20同5串5 求指教

得一關波膽姐 仲以為6關都波膽

6關我唔會係到
起碼收幾千萬

諗緊綠雞買盤定大波好
大波足水 仲要2/2.5

信自己啦 學腎仔講血汗錢黎架

我覺得綠雞近幾戰都渣渣地流攤

點解睇好綠雞？

1800 大波點睇

cfu變左燈神

看看1000蚊可以走幾遠 4

1. 白蘭恩 -0.5/-1 1.97 200❌
2. 華拉倫加 -0.5/-1 1.78 200✅ +78
3. 哈馬 0/-0.5 1.91 300✅ +273
4. 白帽 16.5b 1.9 150❌
5 17.5b 2.17 200❌
6. 安曼 0 1.76 250🍾
7. 奧雷 +1 1.9 300❌
8. 巴特里 0 1.79 250❌
9. 緣雞 0/-0.5 1.94 250

結餘: 1 (-999)

我都以為係 不過都勁

雞or因

今日頭場綠fg 100000%

卡爾馬盤派錢

想最低要求就買3串4算啦 中左都有肉食

已all in no goal thx

今晚會買6串7嫁喇

賭波場場買 輸水位都輸死啦
精選幾場咪算

我就係咁諗
同埋兩隊對賽往積唔差

想搏一搏大波

-999

綠雞大波好想上

半大破佢處

買左兩場山雞佢都輸 有陰影了

我都係 想all in 但聽下大家意見先

星蛇買綠茵

咁不如買6因

一不離二,二不離三,今次反底,星蛇一野重鎚扑落綠雞度

今場綠茵

6因黨被迫害

東京好啊

為免夜長夢多， 已經9 買左， 賭一賭運

如果全部波都好似場墨超咁正氣 世界會幾美好

我條allin大波....

有星蛇冇窮人

咁我仲all唔allin好

岩岩買完半大全大先見到

跟星蛇冇死

今舖隻臭雞有機啦

睇黎重注補番轉綠雞穩陣

多謝星爺

臭雞買佢幾場都輸， 有種就今場反底

補埋1-0 2-0波強

反比你睇

星星你咁講法 等陣真係反硬底

又係平半
又係主隊
又係航母

= 安曼 ？？？

補個2-1 3-1

同晒路 一模一樣
齊羊ok?

安曼無星星蛇

綠雞半大全大 goal goal goal

星蛇買半大全大，贏緊啦

why not

今晚場卡爾馬派錢， 希望日本仔生性， 俾我轟落卡爾馬

其實我地洗乜睇水睇盤路
睇星蛇買乜我地買乜咪得囉

睇黎600係岡山大船

雞100%

主盤細波allin

講個祕密大家知 我同星仔同路
未輸過

綠雞 100%波

前晚星蛇睇好哈馬比都冇事 唔驚
但星蛇最好補番注細波plz

準備破處

睇嚟綠雞1:0了

講個祕密你知 我同星仔對家
我都未輸過

不了 今日破6雞6因處

要輸第一次了

咁就岩啦 你有機會啦

準備破啦你都

好彩買果陣未轉盤

我明明諗住skip 點知最後受唔到引誘
好彩有狼堡回血

今朝你唔係jumped哂咩

因為我唔記得講
[black]千萬不要買安曼[/black]

睇錯左 sorry 你唔洗破

Jump ar 但我無上水
星仔有買咩？

同星蛇同路

大家都是衝動黨員

唉 咁早就針
但係聽講日頭星星會熄燈

安曼苦主

哥連泰斯

買了安曼平手表示開心

又賭閪波

全部都咁衝動

屌你星蛇..... 買撚左半大....

話時話 龔嘉欣bb去左邊

對決星蛇

整番個1:0 2:0波膽好d

岩岩睇完deadpool
禁一禁球探原來墨超反杯左
有運

綠雞半場2：0 全場3：1

All in咗先睇到同星蛇同路

星蛇當旺

同星蛇同路食撚滑

琴晚場c你明明對輸左

即係邊場

我都早買嫁啦， 你班仆街仲早

綠雞 100%波 啊婆都識買

一鋪蛇同星蛇同路

河床12m

有冇今晚波過關心水

綠雞100%

200差50上1k點知連豬到得返150

馬會心水係咪東京

轉頭全大有冇直通巴士

準備定半大潛艇

半大會有

重心推介
主勝

對戰雙方近況都在走下坡，今仗將決定哪隊能先走出低谷。岡山綠雉近3場得1和2負，現時下滑至第5位，球隊主要問題是攻力不濟，目前只得15個入球，只有4隊比他們更差。本來他們的防守力還可以，但最近3場失了6球，比起之前11仗只失4球有明顯的退步。岡山綠雉上季因受傷兵問題困擾，最終無法保持水平，球隊今季的整體實力比去季更佳，是否傷患問題現時已再度浮現？他們近況欠佳，但今仗對手的情況更差。

東京綠茵之前10場不敗，僅失3球，但近4場連敗，而且失11球。他們的情況與岡山綠雉有點相似，突然如缺堤一樣不斷失球，不同的是，他們沒有傷兵，可以強陣應戰。東京綠茵要止瀉，先要加強防守，而要留意是，他們的10場不敗中，其實只得1場客勝，另外3場作客為賽和。或者他們要到下週對FC愛媛才能暫時止敗，今仗我看好岡山綠雉主場贏波。

其他心水:
入球大細：細

經過近幾場中門大開後，兩隊都會加強防務，先求穩陣，而岡山綠雉7場勝仗，有5仗的總入球都是在2.5球之下，我認為今仗的入球不會多。

星星蛇買哂半大全大 一早allin左

即刻補番個1:0

想人拜掛

馬會心水係球探炒返黎？

東京強陣

追得唔準
我今朝追到一模一樣 中了

15k有咩好拜

你調轉左

個河床12m做咩事

咪係

東京goal! 好波

綠雞12碼 綠茵RC

嘩 綠雞miss12m 對家東京入左

紅左仲勁

0:2了 gel

炸
0:0
炸完對家入

呢排我同日清成日對
當我見到日清係tg歡呼
我就知道我今次仆街

有tg波友群？

2018了 仲用球探

ios 用咩好

佢tg channel

咁你都贏多過針呀

我應該忍忍手唔串關一場一場出
定係
繼續玩不過細注
定係
唔撚玩 等星期6日?

牙智 平注都5k

強者 針

呢2日燈燈地 抖抖先 一cashout 就出事

一定星期六日

Btw 波台平均注碼，升左十倍咁制

好多有錢仔。。。。啲新手一嚟就轟成k...

依加見個個都5k up

我之前贏咗70k 所以有本錢玩下

智巴玩唔玩日穴

抖抖先 燈燈地

可以買主客/客主
上次東京咁樣都俾反cup...

新手平注100

智巴點睇大波波

晏啲睇個大細波有冇跌水先

大波goal

我仲有其他注，個d針
同埋，唔夠膽細細注就中，夠膽個時就針
今朝角球仲大注左 針多100
就快跌穿4k心理關口

Gun sing sing sir la

無講過要人拜 我都無事後 係有人唔信我先貼 想一齊屌下波姐，波post唔歡迎既咁我閃

Tg你老母谷咩 個個入晒谷仲邊有人開po討論呀

澄清還澄清，講事實先得人鐘意嘛

應該唔係講你

馬會vs星星？

唔係話緊你啦應該
上面有個墨假傻9事後呀嘛

yes

Sorry
各位我有心水都會係到出
同路既可以小注一齊屌下波

好過冇啦

就係記得你呢句
所以 買咗波膽0:0,0:1

我玩500/1000炸
太多太戶

酒未

走la dllm

刺巴都幾準

事後

嬴錢都係自己既 洗乜理人信唔信
下次唔洗貼飛咁傻豬 直接同佢十場仲型

玩緊一齊貼事後？

尋日安曼真係開唔出

等你了

不要買安曼

事後真心博屌

無買

多謝巴打狼堡角大

聽晚英足盃 睇好邊隊？

安曼不中中角大

一定係我車

晏啲有無水

我水不準 會博高水半大 綠雞

清你睇好佢地高戰意咁WO

半大號出發

又有半大艦隊？

Fun

半大黨第一次召集

星巴係艦長

一齊針

甘能弗既視后刀系弟一次見

想召喚星巴
其實我都買左

大胃蛇6點買咩

6點半大全大有隊友嗎

全大考慮緊

全大goal goal goal

我老死

主勝加大定細好

禾不是蛇
唔鐘意玩日乙盤 可能買下大波

big

大胃蛇

same 抖抖先

又唔使玩
今日見佢買10.5B,話等9.5B高水時已經知開唔出

我永遠都學唔識最尾一分鐘先買

上過兩次半大船沉晒
今次上唔上好

我跟羅富巴買左 8.5B咋

以為廣緊唐EE

細波落飛 晏啲再睇睇穩陣

我緊係即場角等8.5啦

Gun

我又貼

買和波 0-0 1-1 2-2波膽

半大導遊每次都要幫巴打book車

唔識賠 可以收返埋

獌係100%波 我太婆都識買

唔識貼*

原來唔貼得web whatsapplink

導遊可唔可以帶我地羊錢？

無左盧卡古,廢摩唔識踢

團員都未比團費我

日乙全大有無同路？

我都打算買

香港足球會CITI七人足球賽
5月19日賽事門票兩張

值$380 ,但去唔到送出黎
今日530pm 前荃灣自取

臭g就咪撚拎出黎講啦

豬腦goal!!!!!!!!!

其實係一場悶波

豬蛇 牙達 世三 一人一球

我ya世界第一

烏龍？

好彩未買

不了
烏龍係渣古專利黎

成班貼埋D一次半次
信唔信我一次車17張事後飛出黎???

我都係跟人玩咋

星巴又黎大包圍

成班車撚唔知想點想佢正氣佢就玩野想佢玩野佢就正氣 正一港女臭閪波

牙欺

有出事前水既 事後貼出黎GEL頭無人怪你
唔聲唔聲 跟住無啦啦拎出黎GEL係做乜鳩

上美斯大車

因為個高層係西女人

呢句真係好撚仆街 但好正

全細力頂獨木舟有無同伴

即場黎，打緊時已經有講

玩緊一齊扑事後

得我一個要綠茵？

星巴同船，唔敢上

不得了

好撚驚綠雞呢隊閪隊
但綠茵都係閪架喎 skip算
買0:0 1:1波蛋算

好睇

why not 主盤

傷兵 vs強陣

雞邊有得輸真心 完全諗唔到理由

又嚟
日職日常

唔好咁老定 日假乜嘢可能都有
強如美斯 都會有中伏嘅 情況
燈如星蛇 都會有反底嘅 情況

半場1:1
全場2:1

買讓球盤抵過咁樣買， 真係開出就蝕左俾狗會了

btw 為咗專重星蛇 我決定跟美示巴

D留言咁似琴日安曼

發誓以後唔買安曼

我都曾經發誓唔買獌

美斯巴

琴晚斯巴達小船

仲猶豫緊買唔買大波

迷轟

都係比主win賺多0.1875
讓和就賺少0.4

直屌主win抵屌啲

我呀

睇錯 冇野了

想搏下不過好似冇咩人支持

點解要遮編號 純粹好奇

你講到買讓主讓和 和左就收得返咁

綠雞有冇得開半大

唔洗-1 都唔蝕啦 都剩賺一個開

買對面又話我反手 買綠雞又話我燈大船

落雨了，準備入場睇買大定買細好

可唔可以俾一次大船成功到終點

18：00半大快艇

睇下上唔上到岸

利申買半大好似未中過

清喺日本？

星期日係好機會

做半大黨員咁耐 中得3次

半大買啲三倍抵啲

全大等緊90分鐘觸礁

係呀應該會小注主隊支持下

全大真係咁難咩

其實唔難

近呢幾次都係爭一球 我屌咩

唉 下次買3串4

之前6x1諗住最多斷一場，點知全部開細，係全部

好似true or false 全錯咁難能可貴

屌 買親日假半大都唔中 唔買又開半大 跳船 轉住綠雞鐵達尼

買3串4好似冇上次3串1 咁有feel

6x1淨斷一場嬲鳩好多喎

上場我跟左sor
原本我自己度下甲府半大

之後見到你條飛 就跟左

星期日買2串一 算 揀2場重心 串埋都夠 費事咁貪心

冇計，我心水係甲府最穩 點知

前日差一球 諗起都心痛

1800大波最後召集上大飛 主隊龍門縮細 客隊龍門無限放大

如果我有9 皮野， 6 皮買盤， 18500 買讓主， 11500 買讓和。

開讓和就收返154250, 開讓主就收返196325, 兩種結果比起美巴買法收少3 千幾。
但和波我拎得返3 皮， 贏少三千幾買個和波燕梳好抵。

1k搏22k諗起都fatfat 睇住叫糊都幾開心

開個下盤俾你 1:3

係，星期日再嚟

要度下了

好似幾有道理

你睇左上場絕對唔會想買客

有機會食半格

買綠雞啦

主隊都係

雞食草嫁

頭場大波落左飛 搏咩
2倍落返1.9好睇d?

大戶上連登見到我買

頭場似客羊半格

好亂

今晚要支持愛隊高雲地利了

跟美巴上主隊啦

我miss左，星巴買咩

咁緊要既野都唔記得

屬性相剋

琴日比雲加神嚇到唔敢買哥連

今朝？

係 今朝先岩

雞唔係食米咖咩

今朝針左1半本 唔好再提

綠雞應該係食屎先岩

雞 真係宇宙航母

呢個po大船都會出事

米係點樣得返黎

一句講晒 6雞定6草

買埋半全場 都好似幾好

想買客

其實大係咪會好D 兩隊後防都係穿

兩隊都入波細

半大 3.4 點都要買啲支持下

綠茵10分鐘輸3球 講過見親呢隊全對家

其實綠雞都係閪
利申：受害者

日假=閪

1800 岡山綠茵

我兩隊都瀨過

大家都咁閪, SUPER啦

戒到就是贏
呢個唔駛加密

下盤

似半格 綠茵加油

綠雞畀人炒過一場就話後防差

岡山

同星蛇同路，食撚滑啦

推左幾場盤
繼續去
反而角球全收皮

飛數唔郁就主

正

咁早入場

好似難啲 呢兩隊唔玩大波

Style巴咁勇買入球大

屌無追post 有冇得退飛

我買左細波

落雨所以早左入場

我覺得2球以下

大波銀河巨艦

小注支持全大

諗返起星巴9.5b

燈水：半場細波

利申：買左半大，不過每次買綠雞半大都唔中

數據係咁講

有無人研究 6點鐘既日假多蚊主定客？

落雨

十卜林巴
林巴我偶像

主客和仲係咁靜

1.84 升返去1.9

日假睇盤無咩用

2:1 3:1 3:2 4:2

總之綠雞贏

好多大蛇

買30蚊. 反正日假冇路捉

呢度有邊個係大蛇

雞

雲加是神

星星

哇 爽

長跟佢對家應該上到樓

咁多大蛇既

未出

好想睇美斯巴 臨開波前d大注飛 好有方向性

和主 -1和 1:0 細波

綠雞3次讓平半都輸

okayama落飛啦

E個真

主客 客主

FF下

半大!

出左啦

B gor又返黎害人喇

出左咩

45：

睇圖

刀仔要咗東京

1001

先969

1002

綠雞Macross級戰艦

星爸要客盤
自己諗

屌 fake 有排都未爆

明了，跟

今場踢水戰大家留意

刷多幾下就爆

西米點睇

1003

1999

岡山綠雉止瀉定「京」

1823

我

1001未

主盤萬歲

994

Away fg

999